GME Q&A - 高手 新手入

有問題既記得追post睇下有冇問過 冇問過先好問
重複問題唔會答

最後請幫手整理final Q&A list 到時開新po俾人容易睇

💎 ✋

點解大賺機會講到咁大
依家盤後仲要倒跌..

太早冇人推po 晏d再推上黎

真心5050淆淆地
不過十年都無一盤咁既賭局

因為電腦盤交易
仲有Melvin 將佢個倉位左手交右手
華爾街D bot 以為佢平咗倉 係咁賣

Lm學野

訓先 理智討論大家

你而家根本冇得揀，唔係你想唔想入，係金融危機hold 其他嘢一定死

LM

其實華爾街有一招可以將
高價買入嘅 GME 再加一個差價
成舊泡沫打包比全球最大養老基金401K
到時真係攬炒全世界

下個禮拜最後機會清倉 浄留gme amc

我都覺會咁
但呢個係賭贏既結果

咁其他人知道買左會大賺點解唔依家買？
同埋佢唔係要還貨咩
邊有咁多貨左手交右手

同問

大家講到佢一定要買返你個股咁點解唔set 9999999999,
返正佢點都要買

同埋想問 基本上賺硬嘅話點解d人唔宜家盤後all in?

下星期仲買唔買得

正股呢

我估最後GME宣佈增發股票

下星期買入應該好撚貴

增發會點

有無你答到？

咁佢d鋪會比人燒撚曬，班管理層一行出街就比人一槍殺死

Short Call 既貨 換去第二個Account度
Bot 就scan 到佢無貨以為佢已經平左
D 單巨量 不斷係咁造市

到時Biden政府會幫佢架啦

咁問題係 依家盤後$300 我大膽d set$350 咁一定入到㗎 點解冇人買

I mean 咁佢唔買，股價唔升，散戶走，咁咪可以琴晚高位完場

新手一問
呢一欄係咪應該要揀no ?

如果真係三萬蚊一股 冇人還得起 會點？

其實呢幾日既換手率可能已經2000%

如果仲信一開始沽班人無平倉既都真係幾天真

但係你話點解沽空比率仲咁高？

當你一隻股票遠遠拋離基本面一樣有人會去沽空

因為股票既股價最終都會回歸佢既基本面

就好似282 升到3蚊如果可以沽一樣大把人沽

唔好話咩沽空率高過流通流無辦法平倉 外國個漏洞就係唔似香港要借貨先可以沽空 我估呢役之後應該會修例
呢幾日成2000%既換手率 會平唔到140%倉？

同埋股票市場係零和遊戲 有人贏就有人輸 一開始去沽空既機構就輸到入晒肉架啦 WSB一開始入既就都發晒達 150蚊以上入個d就自求多福

但唔係有堆call 下星期五到期，會強制買？

俾我係券商逐個逐個平倉
我會直接買上唔知你地SET幾錢既價位
定係用一筆有限錢撳低你個價先再補？
呢個價入同撳低個價之後入 賺既錢一樣？

見到有人set 50萬 100萬 係咪冇可能

無見過炒家咁撚惡

咁美國史上任期最短總統可能刷新紀錄

佢左右手買賣都會加個%

咁老散點解唔宜家再買？反正都賺 岩岩試左落到單喎

下星期俾人撳返低個價咪又好似山頂嗌凍啲巴打咁叫晒春囉
一日未到手都唔係自己錢 你唔訪問啲下山頂巴打先？

咁星期一再入都ok?

1. 因為short squeeze 未發生
2. Robinhood 淨係比買3股
3. Bot 幾股幾股咁drag 個價落去
4. 廢紙手失去左信心
5. 有班人想食咗糊先

我就話上到3000果時大把傻仔追高買都買唔到
近幾年Bitcoin 都試過啦

有D人要盲撐
依家入手真係蝕到pk

巴打你預星期幾上到最頂？

班新人唔入手 我點賺得夠多

唔知 20蚊貨 0成本 晨早走咗大量投左好多地方

會卷商還，卷商還唔起就世紀大股災，所以我今朝一直叫人入定VIX保命

唔係, 佢唔一定要買你手上嗰股, Ching 可以冷靜少少

下星期要繼續set 32597 ?

冇撚錯

原來連登仲係咁冇信心
同Reddit差太遠

你靠個痴呆嘅

睇黎真係持續幾日？

就係太多連登仔跟先無信心

牛牛等待提交？

真

呢幾年連登吹乜衰乜咁

風土病

高價^2？

請問實際情況係點樣？

282都冇得沽空

美國一樣要借貨沽

AI自動掃

實牙實齒講到大戶必勝既點解唔落場沽埋一份

所以我講左 如果有得沽

驚西咩 驚咪去入tqqq咯

Reddit大部分人係知道自己做緊咩先入場

連登唔係

係就好了，侵可唔可以翻嚟

幾時真係end game?

股災咁即係收唔收到錢先 定佢要變賣其他股票？

新手有少少問題想請教
1.星期一有無機會200樓吓，追唔追買好？
2.成日話Sh，Sh到幾時？

是咪即刻貶值

掃都可以set價架話

咁即係set 幾多錢好

下 真心唔熟
但係401k會唔會收d明知冇市值既高風險野

所以簡單黎講係我地「有機會」主導個價位大概係邊？

新手想問下佢沽120%唔係點都還唔到架咩？

計數姐大佬
佢比息仲平你幾百倍
點買呀大佬

睇臨收市係到神仙打交嗰班大戶頭

我相信低過佢哋就走到

因為我覺得空軍係靠佢哋平倉

#72好似答左，部分還左嘅會被投放返去市場，之後再買再還？

其實係 始終散戶冇大戶多貨

咁我哋咪輸硬？

David webb都咁講
我諗個終點都係咁
好大機會依家拖緊時間
增發 搵一筆 執笠 平息呢件事
話哂5蚊沖上黎 就算疫情前都係25$樓下
就算現價配股 D一開波揸手大股東都贏到嘔 short seller又唔洗輸無限
個價如果慢慢磨真係好危

對家會唔會洗橫手搵人逼佢地配股

唔洗橫手
洗10億

買一兩手試水溫之後再睇位入 入唔到就由佢

sh 32857

當全部下家都破產 你係有機會收唔到錢所以一早同大家講會total loss

散戶攬炒
我估會有人肉炸彈衝入華爾街

邊度有得睇最新沽空比率
如果仲高過80會入少少支持

咁hold緊港股使唔使走

點解

華爾街班友有咩做唔出
用最高借出利息 做包裝
如果真係就含球鏟

簡單啲來講即係盤後入係平啲，係賺咗，但係大局有可能輸，即係最後你會輸錢，盤中入，係幫手推嗰個市，要大局贏，咁你就會贏錢

要 自己住緊個層樓都要賣埋 cash is king

感謝巴打客觀分析

因為太多人set 32500 未買到你嗰啲已經買夠

連登好多人都未知咩事就跟風買賺少少就走唔明成件事嘅意義係邊

其實今日仲入得

其實唔明點會short squeeze
VW 果次人地家族角力+ 資產有d價值
天時地利人和先做到

今次一黎市場上大貨都係大户手
真係會爆大獲佢地逼於政治&經濟壓力都會放生另一邊
當大户放20% issued shares出黎 市場上散户接到咩？
堆underwriter 本身幾蚊入 佢放100蚊都賺到笑

如果佢唔平倉 選擇一路比息點？可能佢收入cover到筆息 但lock死曬全部人筆錢 出面其他股係咁跌緊唔係仲益左班做空機構？

其實做空機構收購左間公司咪得

又贏

請問Short Float Ratio 係咪每日實時更新？定係定期更新？

你要考慮嘅係有無人會同你一齊sh到個價啱先走同埋可能有人覺得500啱心水就放走曬 到時間機構收夠貨就會得番散戶內鬥

政府有包底五十萬usd

依家未必再有200樓下除非突然大家一齊放

仲要GME 呢間公司本身就收皮
Founder 又唔係Elon musk 果種追夢創業家
又唔係幾百年家族基業
無incentive SH... 佢SH 到股價上10000 都無用
因為佢一開始放個價就會收皮
而家issue 下new shares 每股都200既佢除時賺得多過SH

個到幫唔到好多人

如果係咁點解你覺得佢會肯出34000去入？
同樣道理蝕一年interest比起出34000平倉平好多好多
家還是諗住hold幾年？

利申有100@$80

Hold cash定gme

從來冇人知個120%沽空係幾時到期.....

再磨多一個兩個禮拜，GameStop俾華爾街班友收購左，個遊戲就應該玩完？

但係唔係沽空超過100% 佢要買晒所有股咩好亂

重有班葡萄撚，miss無入貨，又唔夠膽而家入sh,就係咁話你地錢無易賺
而家就似，馬會開錯盤
上下盤賠率都三倍
咁你all 唔allin 先

當然風險都會有既

唔係全部都係同一時間到期所以可以慢慢磨？

有好多呢幾日先沽落去？如果係咁，個沽空率不升反跌都證明對手已經搵到方法平舊個堆倉？

等高人解答

lm

大家set 咩價？
認真32857有幾多人真係覺得work

空頭爭人14粒糖 市面得10粒
依家粒糖$325
1. 佢可以星期一開高過$325引人賣糖比佢
2.無人賣就慢慢開高啲 緊會有人提早收錢離場
3.假設佢收到2粒糖 市場仲有8粒 可以還左呢2粒比借糖比佢嘅人
4.借糖比佢嘅人又會將2粒糖再放出市面賣，空頭仲差人12粒糖

空頭再1-4重複

你價位太離譜 其實係會洗到最尾係度坐音樂椅 唔一定要買你呢股

有錯請指教

新手乜都唔識
想問下而家目的就係要個機構損手爛腳 越爛越好
就算輸錢都無所謂？

其實講到下星期升緊咁 點解唔而家all in

我覺得大部分人嘅目的都係想賺錢
但呢件事嘅另一個象徵意義係可以用哩班一向以操縱市場嚟賺錢嘅華爾街大鱷嚟做提款機 為小股民贏一仗咁樣

我理解同上面講嘅一樣，佢進行呢個過程係需要時間，仲要同散戶角力 所以大機構有銀彈情況下 收到貨先還舊倉
再建新倉 一來可以爭取時間做1-4 二來伴隨散戶獲利離場 始終股價會回落（公司本來唔值呢個價） 到時空頭都可以因股價回落而回番血

其實邊度有得睇沽空比率

yes

散戶都可以325蚊 買個粒糖。 佢重複1-4 咪係咁輸錢 .

Gme is king

風險，已經叫做高水位（以公司基本面計） 要入市同清楚玩法嘅人一早係靚價位30-150SH緊
二來經歷完黑暗星期四 有兩日假期比班空頭去諗點拆
星期一有咩黑招無人會知

唔同

上下盤賠率係三倍，我買晒兩邊係冇風險

呢番呢三日 散戶最多入貨位其實留係150-300 高過呢個位到時會否真係不問價掃曬？ 當然你講得無錯你掃得高價過佢又快 空頭騎虎難下 再搞唔掂就焗破產 等政府執手尾

以家就係要掃得高過佢 , 講左幾百次 , melvin上星期已經輸左6 億 , 岩岩今星期係已經第2 轉 . 佢做返以上1-4 只係拖時間 . 但條數只會愈大

Market maker先可以naked short call
佢依家點係同人借貨沽空 有息only

同意 但盤中事實就係大戶散戶掃到400-450左右就差唔多
空頭還掂都係死佢地明顯未認輸 沽率仲係100%up 係不停拖 同埋準備陰招

FX168財經報社(北美)訊 周五（1月29日），《華爾街日報》獨家采訪了Reddit的WallStreetBets論壇上的真正幕后推手，34歲的基思·吉爾（Keith Gill），他在Reddit上被粉絲們稱為“deep-ingvalue”，他說:“我沒想到會這樣。”他并沒有打算引起國會、美聯儲、對沖基金、媒體、交易平臺和數十萬投資者的注意。

“這件事比我重要得多，”吉爾在接受《華爾街日報》的采訪中說。“我支持這些散戶投資者，支持他們發表聲明的能力。”

吉爾不久前還在馬薩諸塞州共同人壽保險公司(Massachusetts Mutual Life Insurance co .)從事營銷工作。但此前并沒有人知道，他就是GameStop股價上漲三位數的背后推手，許多在線投資者表示，吉爾的支持幫助他們變成了一股強大的力量，足以給老牌對沖基金造成巨大損失，并在目前顛覆了投資世界。

吉爾周三發布了一張他的經紀賬戶截圖，顯示他通過GameStop股票和期權獲得了大約2,000萬美元的日收益。“你穩健的手讓我們很多人不僅買，而且持有。你們的榜樣改變了成千上萬普通人的生活。謝謝你。每一分錢都是你應得的。”Reddit用戶reality_czech回復道。第二天，吉爾又發布了另一個截圖，顯示了大約1,500萬美元的虧損。周四收盤后，他的E*Trade經紀賬戶持有約3,300萬美元，包括GameStop股票、期權和數百萬美元現金。

“他一直喜歡錢，”他的母親伊萊恩·吉爾（Elaine Gill）說。她說，當他還是個孩子的時候，“他會從那些人們不知道自己贏了的刮刮彩票中得到錢。”“人們會把它們扔在地上……很多時候，這些彩票其實上面還有錢。”

吉爾在youtube上的名字是“咆哮的小貓（Roaring Kitty）”，已經擁有了十萬的訂閱量，在去年夏天正式開播，早在五個月前，吉爾就發布了要逼空GameStop的視頻，已經獲得了16萬以上的點擊量。

（來源：Youtube）

吉爾說，他并不是一個想要與當權派對抗的煽動者，只是一個相信投資者可以在不受歡迎的股票中找到價值的人。他說，他從來沒想過會有一大群粉絲在網上討論他的身份，或者在他的交易賬戶里爭論數百萬美元。

吉爾說，他是在2019年6月左右開始投資GameStop的，當時GameStop徘徊在每股5美元左右。當時，GameStop正在物色12個多月來的第五任首席執行官。吉爾一直在買進。雖然他沒怎么玩游戲，但他看到了這家苦苦掙扎的零售商通過最新的視頻游戲機吸引新客戶來重振自身的潛力。他說:“人們對GameStop的反應很快，說GameStop將是下一個Blockbuster（百視達，是美國一度盛行的出租錄像的實體連鎖，但隨后由于數字化電影的興起，2010年宣布破產）。”大家都認為GameStop是一家零售下滑的連鎖企業。但吉爾認為“看起來很多人并沒有挖得更深。這是對機會的嚴重錯誤分類。”

2019年夏天，他開始在GameStop上建立頭寸，并在WallStreetBets論壇上發布他E*Trade賬戶期權頭寸的截圖。在接下來的幾個月里，他定期發帖，發布“GME YOLO更新”(GME YOLO update)，GME是GameStop的股票代碼，還有一句口頭語“你只能活一次（YOLO）”。他炫耀著五位數和六位數的收益，但也會向大家展示投資暴跌的時候。吉爾堅持使用GameStop，他的賭注成了短線交易員的傳奇。

他還堅持在Youtube頻道上進行直播，發布視頻，不斷地闡述自己的想法并展示自己的賬戶。

（來源：Youtube）

對粉絲們來說，他利用了美國數百萬業余投資者嘗試股票交易的欲望。由于疫情，很多美國人被困在家中，而交易平臺低廉的手續費和簡便的交易環節，讓越來越多的人加入了投資行列。他們在網上與他人聊天，聊股票或期權交易，以及聽那些有利可圖的押注者傾訴，從中找到了慰藉。

在他的眾多Reddit粉絲中，吉爾“將作為華爾街賭博史上最偉大的傳奇人物而被永遠記住，”紐約州朗孔科馬市34歲的培訓主管喬恩·哈格多恩(Jon Hagedorn)說，“他是最早的OG（老炮）。”

美國證券交易委員會周五表示，當事實證明存在濫用或操縱交易活動時，它將采取行動保護散戶投資者。吉爾說，他還沒有聽到SEC的消息。而他的父母對此也有所擔憂。“當這種瘋狂開始時，我問他的第一件事是:這是非法的還是不誠實的?”他說，‘不，媽媽，不是的，’”吉爾回憶說。

吉爾說，他的生活一夜之間就改變了，還沒有制定未來的計劃。他想繼續在YouTube上的“咆哮的小貓”頻道，也許還會買一套房子。“我知道這筆交易會成功，”他說，“但我沒想到過去一周會發生了這些。”

而經驗豐富的交易員已經開始考慮吉爾等有影響力的投資者的行為。芝加哥期權交易所(Options Pit)創始人、從事期權交易約20年的馬克·塞巴斯蒂安(Mark Sebastian)開發了一套篩選器，可以分析大量股票，找出個人投資者活躍度高的股票。他會根據哪些股票正在上漲的勢頭買進或賣出期權，試圖乘勢上漲或下跌。最近，AMC也加入了進來，盡管他說自己不是AMC的粉絲。“我們正努力在這些名字完全走紅之前獲得關注，”塞巴斯蒂安說。他把最近的一筆交易稱為“免費交易”。

校對：夏洛特

你盤後入可能仲有救

即使嗌通街 都係會有做T 同散戶 見有10-20%就收手
佢地係賺錢 同時令之後坐嘅人風險高左利潤低左
SH從來都係考驗人性。你見到呢刻仲有好多未識玩嘅人都投入市場 就知道震起上黎佢地係會第一個出賣你

下星期可能返50亦都可能上1000
一買就要預咗total loss

當然改到

咁多人玩身家唔出奇

冇貨點撳低呀？
「用一筆有限錢撳低」咪即係再借貨？
無限loop黎

都係既，而家gme重有唔少風險，不過重係正面

想知依家班沽空機構仲要掃幾多%貨先夠填

2 3最大可能

因為要買既人已經入晒場

想問下，點解FT 自動取消左我啲限價訂單？

假如我無set限價 我唔賣咁得唔得的？

你唔明個原理

例如佢班人需要20%貨平貨
散戶+大戶hold住左

唔會無止境上
例如上到1000，有2成人願意放
上到3000，有2成人放
上到4000，3成人放
上到7000，有3成人放

佢先夠貨還比人

其實巴打你呢個講法係貼近現實，但好多新手聽到140%大過100%已經失去理性，話爆硬。但如果做多方參與者有小量唔忠誠早走就升唔成。

我地普通人資訊量不足，其實沽空方有好多對沖手段止蝕，例如佢買call/用背馳股做長短倉（依加個市跌到hihi），我地都唔知係咪沽空機構硬食曬風險，定已經轉移左出去。

另外最後升到幾多仲要睇佢還息還成點，貴到買唔起又還到息既，照理都唔會出現暴升。另一個可能係佢真係破產，要強制平倉先會不問價，但呢個情況就變成唔係要打爆間沽空機構，係背後既金主。

但呢次有樣野肯定既係，沽空機構點都要輸錢，只係輸唔輸到爆廠。

要放既放左啦

二日前 高位無左77%

而家都上番黎

咩問題 你無排單 無借股出去 你想坐到留比個孫都得（唔執的話）

Tsla bitcoin都未衰啦

其實如果沽空機構同大戶deal好 咁散戶咪含曬撚？

同埋佢120%沽空 但唔係全部都星期五到期架嘛 所以沽空機構依家問題係會唔會同大戶deal?

如果成功個價我地就托唔高 佢地冇deal我地先會托高個價？

有冇人答到我

利申：新手

係 私心都想大家都賺錢 但32857 現實係唔會發生...

一個大戶肯賣貨比佢 = 幾千幾萬個散戶出賣你 ，你話呢？
不過又咁睇 大戶入得唔係同你講人情味 係最大利益化 佢比到啲咩誘因佢 要佢平過市價比貨你

收到得番差6至8粒，糖多的散戶就慌，價就一定落番
同埋平倉後粒糖唔係食左，而係再攞黎賣

最怕佢地會同大戶deal好 佢地只需要掃一部分散戶嘅貨就夠 到時會咪散戶人踩人...

而且set$10嘅人SH
$1-$9嘅散戶不停出入市做T（變相幫空頭洗貨）
雖然好想空頭仆街 但最後價位都係合理啲 先係最大利益化（散戶無法100%同步前題下）
個人估計600-1500左右

係持有者 唔係100%同步下 到最後都係音樂椅
何況消息唔統一 購買平台出陰招 呢啲全部利好空頭個面

清
我覺得唔係咁
上面都有其他清講左
空頭差債主14粒糖
市面得10粒糖
其實空頭只要街貨到買到1粒糖返黎
還俾債主
只要同債主deal好左
（話哂都合作左咁耐 長遠利益關係）
債主將呢粒1糖放出去市場
空頭又買返呢粒黎還
Loop 幾轉
其實好快就還哂
除非個股價真係長時間高企
如果唔係尋日插左一下120蚊
個陣我地無得trade
但佢地有
所以其實應該還左唔少

利申 有貨

明白 多謝ching

好心啦 賭錢都做下功課 Melvin晨早cover佐佢啲short啦 佢係買put係要disclose架 而且睇番佢呢個short position只係佔佐1% port perc. 咁多人吹到會破產

買咗就唔願放

dreamt big

你講嘅情況其實一樣 只係4.個部分佢地檯底交易洗貨
當然講到犯法層面 就大把解決方法 有冇人查 有冇人阻止無人知 呢啲都係暗湧令依家個價無人再敢買上去

明唔明掛賣盤其實係排隊遊戲
你個貨越高 你就排越後
如果個short seller買夠貨都未買到你個掛盤
你咪賣唔到出去
你問係咪無可能其實無人知 無人話佢要一次過平哂啲short
但諗都諗到 我係short seller 我買到1000蚊又停下磨返你一兩個星期 等你地走個價又繼續搓返落去

細注買張飛睇場戲咁囉
值回票價啦

所以勸世都講句 唔好話100% 你無辦法控制市面流通嘅50%以上股份 其實你set價死坐空頭都係唔會埋單 到最後解左還貨壓力 唔再急收貨 就係音樂響起之時

機構持股數咁多, 有冇可能空頭大戶同好友大戶deal 好, 約定係某一價位平倉?
另外出面有post 話, 最先個批空頭 Melvin Capital 同香橼的確被人夾爆, 但已平倉止蝕, 而沽空比率有120%咁高, 係因為不斷有新沽空者入場, 想問下啱唔啱?

新手只想問呢兩個問題, 學下嘢

機構有機會平左d倉
但數據仍是12x%
證明有其他空頭進場了
這是對散戶利好消息，因為其他空頭會同機構搶平貨

上面講左 檯底deal犯法 講到犯法層面就無限可能 好難答你 只可以話有機會發生
香完 Melvin 不停洗倉止蝕係一定 空頭都唔係蠢 你地收到嘅信息佢地都會收到 明知你地今星期五谷爆佢 提早蝕住走好過 反而調轉佢地知嘅消息散戶唔會知

個人覺得100%平就係吹出黎 佢地應該仲有啲揸手 無出得咁快

但120%唔會都係琴日到期？

所以佢地空頭只要食大戶貨再掃散戶一部分貨就夠做？

32857 囉

其實對家真係唔怕犯法, 禁散戶交易就睇得出班人不擇手段到咩一地步, 只可以話高追又買得多嘅朋友要小心, 對家唔係咁順攤畀你三萬幾一股, 當大戶ATM

師兄心水清我預計美國三大指數下禮拜守MA60
唔洗係大盤食跌棍已經賺左

點解要增發股票去救做空自己既機構?
師兄你都幾大愛

！戰事還未結束！
Strong Hold 到下星期四／五！
堅定持有！盤前高開不要賣！
堅定持有！盤後低收不要賣！
堅定持有！盤中大棍不要賣！
堅定持有！不要賣！不要賣！

呢兩日盤中走勢受影響！
因為Robinhood條仆街限制左50隻股票交易
大部分只能買一股！
好多仲要係你同我都有！

AAL 1 10
ACB 1 Standard limits apply
AG 1 Standard limits apply
AMC 1 10
AMD 1 Standard limits apply
BB 1 10
BBBY 1 10
BYDDY 1 N/A
BYND 1 Standard limits apply
CCIV 1 Standard limits apply
CLOV 1 Standard limits apply
CRIS 1 Standard limits apply
CTRM5 N/A
EXPR 5 10
EZGO 5 N/A
GM 1 Standard limits apply
GME 1 5
GTE 5 Standard limits apply
HIMS 1 Standard limits apply
INO 1 Standard limits apply
IPOE 1 Standard limits apply
IPOF 1 Standard limits apply
JAGX 5 Standard limits apply
KOSS 1 N/A
LLIT 5 N/A
MRNA 1 Standard limits apply
MUX 5 Standard limits apply
NAKD 5 N/A
NCTY 1 Standard limits apply
NOK 5 10
NVAX 1 Standard limits apply
OPEN 1 Standard limits apply
RKT 1 Standard limits apply
RLX 1 Standard limits apply
RYCEY 5 Standard limits apply
SBUX 1 Standard limits apply
SHLS 1 N/A
SIEB 1 Standard limits apply
SLV 1 Standard limits apply
SNDL 5 10
SOXL 1 Standard limits apply
SRNE 1 Standard limits apply
STPK 1 Standard limits apply
TGC 5 N/A
TIRX 1 N/A
TR 1 10
TRVG 5 10
WKHS 1 Standard limits apply
XM 1 Standard limits apply
ZOM 5 N/A

點解 GME 仲未增發?

我係CEO 實增發3-50%, 呢個價夠間公司用10年...

買信念 唔係諗賺錢

師兄識野喎

我地攪清楚short 野到底係點玩先, 大致有2類玩法

1. 借股賣 - 今次情況下最危險既玩法, 因為loss無上限(cap係你倉額), broker可以清你倉黎平倉, 但如果你本身short唔多, 大把錢cover hit唔到margin, 一日個價未回到基本你都可以唔cover, 只係所謂食息

2. put option - Melvin 買個隻, loss方面put option係cap佐, 買10m option 最多就係輸哂10m, 佢地亦可以揀行唔行使option, 並唔係到行使日就強行要cover, 如果price 高過exercise price, 根本唔會有人行使. 至於short squeeze, 玩put根本唔會有short squeeze, put 同call係零和, 基本上卷商自己會計自己係put 同call上既net exposure 盡量做到balance, 而且put 同call underlying既貨係發行option既時侯已經準備好, 唔係行使日先走黎同你cover.

呢到要注意, 大戶玩既put option 多數係直接同卷商開, 唔係大家睇到市面上個啲option, 因為佢地額大, 同卷商開contract 啲 terms好多都有會優惠, 睇市面上堆put黎分析其實唔準確.

回應你問題, 平倉方面你首先要知道人地係咩價位short, 用咩去short, 但其實無論你係借股定玩put, 都唔會有同一時間要平大量倉既需要. 本身低位short既大戶一定好多都cover佐, 話姐溝佐高位short, 話明大戶risk management唔會無.

呢家仲咁高short interest相信係真係好多人高價short, 亦好合理, 借貨賣係任何價位都做到, 我地識得低價買, 人地亦識得高價short既姐.

純用公司角度...理得你哋打生打死, 呢個價收錢夠用10年

你咁講 咁沽空機構輸哂錢要破產都可以帶人肉炸彈入華爾街

一日沽空比率重係100%以上都ok，一穿準備走。

新手想問點入貨，點解見到人話用富途牛牛

其他張約又遠d，到7-80%就夠無限循環。

人地增發賺咁多錢執埋間鋪開過間叫game start都仲得啦
發咗達你覺得你仲埋到人身？

美國唔洗借貨沽？are u sure?

趁多人，問下你地覺得後市會點

公司唔睇錢, 同你睇道義, 痴線
增發遲早的事, 收錢最實際

你保唔保證到所有散戶可以hold住貨唔放 等到所有大戶迫於無奈買你地d貴貨先
會唔會有散戶好似哩到d新手咩都唔識跟風入黎買 買完之後果幾日沽空機構出招整低個價 嚇到哩d新手走 令到沽空機構平到倉？

當你識咁諗你會唔會all in? 又或者好似你咁唔識諗 你又會唔會all in 落去？

債主點解要咁益佢, 咁不如直接取消, 唔使去還？有錢賺都唔賺？

咁你又岩呀，公司角度係只係望自己PROFIT。
不過佢會唔會咁做都無人知，大家都係估估下。
正如無人估琴晚CITRON會只係認錯無實際行動。

strong holders 賺到同佢對分？佢佔大份岩位自然閃，唔通等空頭循環買完還環完買洗到無壓力先賣呀?

所以增發係遲早的事, 仲要間公司蝕緊錢, 收錢最實際

如果要賺最多，增發完就退巿，費事又俾人沽空眨巿值。

如果GME執會點？當佢班股東接受條件清盤

無知一問: 其實咁樣算唔算公開合謀定價 咁監管機構做野唔比買唔係都好正常？

其實最大持股係班Institutions大概有 80% holding (上一季數據），得散戶Strong Hold 係無可能再夾$10000000

買咗少少當食花生 蝕曬都承擔到

止賺嚟做乜, 我一路將佢還畀我嗰啲股票放出去, 一路賺緊錢, 賣出去嘅價越高越好, 佢破產佢嘅事, 錢已袋

你講緊嘅係可能引發金融危機？我估佢應該唔覺得自己有責任去避免金融危機掛, 私營機構又唔係政府

不過你講得啱嘅係有機會有第三方介入, 令到佢唔使再還, 咁我哋就唔使再玩

利申：純邏輯推論, 我都唔知實際操作係點

睇錢都要睇吓係一時嘅錢定可以持續嘅錢
增發係可以加到一時嘅錢，
之後得罪晒股民冇生意
遲早蝕番晒，同時沽空機構回完血又沽爆佢
股民幫手沽埋一份懲罰恩將仇報嘅佢
玩完

啲要走既人睇完依個post好走喇
上面咁多人吹淡又話咩set 唔好咁高賣
姐係咩？姐係幫機構低價拎貨囉
你放佢咪上唔到去囉個價
成日出口術
依家明搏嫁喇
講真唔係賭身家我就32857同你坐到尾
無人sh 就唔會去到今日
你啲新加入又無信念既比淡友講兩講走就快
連登不嬲都係小眾
除非WSB班人出黎話散水
唔係我放到比個孫都得
理閪你班淡友

企喺公司高層角度
唔係應該一齊谷爆個股價再放售先賺得最盡咩

其實唔駛夾好

正常嘅投資係唔會齋沽空咁on9
因為風險係無限大

就算係short sell/call
合理配置應該係沽空同時做返long call
透過價格設定去鎖定風險

未有大量散仔進場之前si 已經咁高
可以想像本來就係大戶互咬

只要部分行先投降喺巿場買貨平倉
就會連鎖反應自動幫其他行平倉

對於大部分行
當中會有損失 但會喺風險控制範圍內
亦無需吸納巿場所有嘅貨

但吊詭嘅係程序依家進行到邊個階段係極不透明
大行仲需要喺巿場吸幾多貨
又或者依家見到嘅short 係咩價位short 出去
大家都係估估下

但可以肯定嘅係唔會吸納所有巿場上嘅貨
最終都會有散仔齋坐到完場或低價求售

基金佔左7成有多，是旦有2-30隻肯放，壓力就細好多

誠哥賣野都會留番最後一水俾人賺...唔係下次就無人同你接貨

反送中都end咗十幾次game
仲endgame呀

係百年一遇機會

完全唔知發生咩事唔該自己google做下功課 做完都唔明 咁哩d錢就唔係你賺架啦
下面條片已經好好地解釋左做緊乜

睇完唔明又想跟風入 咁你記得個股價跌幾多都好 唔好放 strong hold 到 爆升》熔斷〉爆升》熔斷 你就知你要放架啦

入啦 依家算平
我415 高j 左

冇覺得
大家唔sh就冇後市

係囉,如果呢種局日日上演可能係呃
未開牌都有可能真係有得贏

David Webb 話short 140% , call 就係240%，
Net 點都係100%

想請教一下

其實short 係咪有個最終到期settle 日？

Short 使唔使係市場上買正股平倉？

Short 同call可唔可以直接net off , short position 不用買正股平倉

所以依家就要散户搶埋大户放出黎果2粒糖

GME事件睇得出好多人好天真

樓主點睇呢個po

我想問下個市跌係咪因為基金要賣貨去買gme平倉？

認同佢咁講 賭場黎架 依家因為沽空機構出錯 我地發現左 依家企啱邊 但係每個人想贏幾多都唔同 當有人出低價過你 咁人地沽空機構咪買人地d貨囉

當絕大部分人都低價過你 沽空機構平曬倉 最後咪就係你自己好天真囉

依家你要賭就係全部人會唔會咁齊心唔到32875 都唔放

哩個都係人性遊戲 冇記錯有類似遊戲可以玩

好癲

咁樓主係咪所有估到Set 32857利伸：我係

邊個唔想賺到盡？ 但係我話係 你就信？ 自己衡量啦 你唔俾我最後頂唔順壓力提早走？
又或者其他絕大部分人都好似你咁set 32857 而最後真係到左？ 我就變on9仔俾你bin c?

補充多一點
點解好多人會敢set 32857 係因為隻股可以由上星期一4x幾蚊升上黎 最高去到500幾 令到大家覺得大家真係可以做到齊上齊hold 唔到價都唔放
如果哩樣野可以keep落去 咁大家都happy 華爾街就收皮

新手 首先恭喜曬GME 啲手足
但我AMC 賣幾多好 驚佢收夠 未收到1000

得罪講句
無錢係包賺
包賺我神早借曬錢all in 啦

利申：閒錢小量持有SH

勝利球迷

但想請問一樣野 因為成個空池唔係全部都琴日到期 理論上佢食夠貨咁3萬果d單咪好危險？

有錯請指點

利申新手

所以我咪認同上面個post個樓主講太天真囉 我講到咁白你都唔明？人性啊！

我講咁多都係入緊錢入你袋啊

我明啊 但就係唔明點解個個都咁樂觀上到3萬

上面解釋左啦 （點解好多人會敢set 32857 係因為隻股可以由上星期一4x幾蚊升上黎 最高去到500幾 令到大家覺得大家真係可以做到齊上齊hold 唔到價都唔放 ）

有幸參與，贏輸都好

講到咁大件事 大市都冇大跌？
啲大戶唔係應該會一早走貨

賀錦麗上台

因為都有risk? 配股 停牌 卷商玩嘢?

咪係囉
如果掃晒散戶既38752大戶都唔放貨
同埋大戶亦都明知自己最多貨係手
大戶肯keep住就同散戶一齊贏
到最後機構肯用38752掃晒散戶既貨
到時個價唔係任大戶嗡咩?
咁到底有咩誘因可以大過一股38752?

你入GME問AMC嘢？

似數學題，設有100%股票，堅持既人有70%，不論各種原因，咁有30%不斷轉手，咁來來去去係市場流動既都係30%

利申，股票唔識

可唔可以講下gamma squeeze同short squeeze

sh 定唔sh都有後市
假設唔sh大戶平到倉個市會點 / 比大家sh 之後贏完個市會點

理論上重覆1-4 個股價仲要跌，佢仲會有賺。但係如果大家都sh，頂住個價，甚至越跌越買，掃返個價上去，hf 仲點頂
問題係散戶有無咁齊心，hf 仲會互相幫助，打爆大戶真係得一次機會

我都想知個影響，唔係淨係討論點squeeze HF
係連登係冇人討論依樣野

AMC 冇高手開

因為主力係曬GME 所以冇咁多人會同你講AMC 所以要做到影響股價上升到好高位既難度會高好多 所以如果冇共識幾錢放 自己覺得賺夠就走啦 你冇可能賺到盡架 做到等於你買中六合彩

新手真係唔該好好睇明白置頂條片既解釋 睇完你知道個遊戲點玩 就夠架啦

都係果句咁都唔明 你就認命 唔好入場啦

啱呀
你可以同佢鬥長命
問題係你有冇咁嘅耐性？
券商唔要佢還佢一日淨係畀息拖長嚟玩
你舊錢就扎係到
日日$300-$400個range 咁磨得耐你會唔會想take profit？
一賣就有貨收

星期一隨時上1000 仲200

星期一點都係急彈
正如散戶唔會咁齊心
大戶都會有人認輸希望350左右入夠貨平倉
所以呢2日班空軍應該會聯絡晒咁多間唔好買貨再叫卷商免息
咁先有得同班老散鬥
如果唔係SS就出現 越升越有 乜野三萬幾就一定假 但破千唔係難事

不過隔咗星期六日.......佢哋大把時間做野
1. 逼GME增發
2. 聯合空軍繼續造低個市 (無人買就會磨低一磨低班新手就震到仆街賣)
3. 要求免息

兩個情況亦可以導致高short interest你點解釋？

1. 大戶有冇可能係玩緊covered call？買一張call之後short返100股咁玩。weekly cover賺既錢一定夠比利息

2. 大戶一個倉120%貨 一個倉short 140%貨唔得？咁牌面上short interest 就係140%但實際只係20%。只要打個電話去券商話借返自己嘅120%貨咁一定只會收果20%嘅息。

個人覺得大戶係有機會推高個short interest等你班人鳩炒吸血，short squeeze只係一個局嚟。希望有人可以解答下

星期六/日，華爾街放假，邊有人做野

本身都做唔住仲理你有冇生意

識玩緊你而家高價增發食一筆 過多排退埋市 d錢都夠食十世仲洗乜理你班友沽唔沽 唔好玩啦

佢可以咁玩啊 或者其實佢依家一直都咁玩緊 拖時間
但係最後佢點都要還貨
情況等於你信用卡條數搵另一張信用卡找 最後係點 你應該好清楚

成班友係咁惡又講到咁撚憎班wall st大鱷 又唔見佢地一開始就去wall st逐間逐間ibank咁做啦

盲咩撐 係人都知做最後個條友會出事 咪不斷洗腦sh搵下線同佢抬橋

開頭個d人就賺到仆街拍拍羅由走 幫佢抬橋d人咪奶野基本上同老鼠會冇咩分別

明明個市價係300$ 原來你會咁傻有平貨唔買 要用350$買

建議新手睇睇

yes，但大戶可以透過呢30％平曬淨低嗰120％

只要佢唔需要短時間內還哂所有貨, 都好難夾佢上去
每星期還20%唔係冇可能, 淨係今個星期都由140%跌到113%

下星期亦唔代表流通量少左, 今個星期還返比人的貨, 收貨人都可以再放出黎賣, 班人十幾蚊借貨出去, 收返黎三百幾蚊, 賺都賺夠

正解啊屌，pin this!
如果大家冇呢個mind set係好危險

覺得下星期都係磨
想襯iv高開張covered call

佢洗橫手禁咗一班散戶同佢搶啊，確保佢搶到大量糖

你仲係到就唔該睇下置頂條片先

你..未翻過工？

其實如果基金而家出貨, 一野可以平左佢倉?
呢招我覺得機會幾大.

你未係華爾街返過工？

咁都唔係散戶既錯 , 本來遊戲就應該跟規則咁玩 , 洗完横手 , 直接可以拖住成單野 3xx同1000 頂貴息係完全兩回事 .

邊條law規定weekend唔可以講數同私底下開會？想知

完全正確！！！所以all in高追咗嘅一定要走

想問一下
有冇可能GME增發令大家一齊仆街

另外 佢死都唔平倉 食息拖字訣 點解決

華爾街不明文規定，星期六/日為休息日，只准隊草吸毒叫雞扑嘢直落，邊個做嘢即係同錢過唔去，直至星期一07:00

去到呢個時候仲講不成文規定大戶果然講到做到，但佢地話佢地平咗好多倉啦喎

入啦

係 咁就做到「GameStop」
同埋華爾街就輸左俾散戶 因為佢一開始唔睇好間公司
但係最後收購左佢 通常你收購得就係因為間公司前景好
如果咁樣散戶雖然贏 但係會好多人輸錢
哩樣野Redit d all in人有曬心裡準備死過 所以佢地冇所謂
又因為咁 我地一開始講好左唔好all in 唔好借錢買
要衡量自己可以蝕幾多
冇野係100%贏錢 只有機會大細之分

係 所以叫左唔好all in 自己衡量得失

華爾街心聲：
好嘢，下個禮公司有機會執，我有機會身敗名裂！但唔緊要，我地有不成文規定！去叫雞！去high嘢！乜都唔洗做！星期一再算

荒唔荒謬啊你覺得不成文規定？笑撚死人咩

真心膠

冇心情玩膠了

你高位hold好多？

cover咗點解玩限買1股/停買賣呢招？

唔係，純粹係見啲人咁盲目同愚昧，覺得好震驚

一早講左唔好孖，唔好all in ，用閒錢先好玩，贏間廠，輸粒糖機會，自己風險自己管理，仲有咁多傻散叫春，真係唔知笑唔笑佢地好！

呢件事真係令我學到好多嘢諗咗好多背後嘅運作，完全開曬眼界，不過呢啲特例學嚟冇意思

最平穩嘅exit plan應該係GME增發俾第三方機構再將大部份錢以股息派俾舊股
新股設短暫禁售期 批股價要比歷史高位幾倍
HF再同第三方機構簽約賣貨settle
如果有法律問題就搵政府豁免
最終GME cap到錢 HF有止蝕位 散戶有水位賺 broker唔使破產 政府/SIPC唔使執手尾

利伸 唔識econ

從來輸錢唔緊要，最緊要有嘢學，你估學嘢唔使錢啊！
如果今鋪佢哋咁都拆得掂，咁都抵輸啦
不過一定傷敵一千，自損八百！

根本一路硬食緊我估間公司依家係割緊高追嘅人找埋條數就收硬皮，但不得不佩服大家真係團結

冇錯 就係團結先上到依家哩個價 仲要中間機構洗橫手洗落去

仲有個原因係交易量細 冇乜真正嘅人賣貨，大部分人都💎🖐🏻

squeeze上1000 or even higher嘅前提佢唔夠margin被迫不問價平倉。但都過咗兩個星期五(結算日)都挾佢唔爆，一係佢大把margin 一係佢好似情況2咁只係有少量淡倉，根本冇還貨嘅liquidity problem。short squeeze只係一個大戶吹出黎等人炒上去再收割(用遠期long put已經賺到5倍以上)嘅局黎。

個人覺得gme事件只有兩種人贏：
1. wsb低位上車(連登$100樓下)又沽得出嘅人
2. 高位開淡倉收割嘅大戶

就算有第三種人贏，我只能夠答：去馬會/過大海賭大細賠率同值博率都更高

希望樓主回應下

Short squeeze 會唔會100%發生幾時發生冇人知 但係你肯strong hold 哩個發生既機會就會好大 因為Reddit 有人計過數

但係過程入面就會出現你上面1，2種既人 同埋可以係不斷低價買 高價放既炒散（如果佢做到帶表佢係高手 或者撞彩 好似你講 過大海可能易d）

你要知道任何打勝仗既一方都會有死傷 睇你自己做唔做到勝方留下黎果個

如果我咁講你都唔認同既
你要睇下哩到

今次GME事件睇得出好多人平時食慣屎，奴性好撚重

當沽空公司沽空咗120%
收晒所有股票100%
佢都仲爭20%
果20%可以點解決

自己睇置頂片有講

之前高追咗4股 均價433

是否已含

答你唔到 全部都係機率 你覺得去到433機率大咪keep囉 覺得自己頂唔順就放貨俾其他決心strong hold架啦 人地strong hold係升到4xx 落到119 都唔放 最後如果真係爆升 你就幫手恭喜人地點解咁大膽

又或者最後跌落去係結局 就希望你唔好笑人地strong hold係傻仔 俾人呃 因為大家買哩隻股就已經代表大家坐係同一條船到望佢升 都係自己友想夾爆機構

正解

我自己係讀finance
reddit個thread我都有睇
我想講嘅係：market嘅嘢唔係你有一套講法解釋到曬d數據就代表你啱，可以有幾百種講法都啱
老實講wsb嘅推論係好單一 淨係寫曬佢地希望出現嘅結果
反駁一d佢地駁到嘅論點 (cognitive bias)
只引用wsb而唔諗有冇謬論嘅位其實冇意義

簡單啲嚟講，如果你唔能夠eliminate情況1，2
成個gme事件就有機會係一個大戶吸血嘅騙局

啱 反正之前碌棍摳落嚟跌到落12x我到未走

唔爭在捱多陣

都係觀點與角度既問題黎 係唔係騙局真係睇最後 因為中間可以有好多變數 但係唯一一樣野唔會錯既就係大家都SH 到依家個股價真係上到黎哩個高位

係低位既會覺得件事係work緊而且有好多人入緊哩幫手
而高位接左貨而家跌左落去既就會出現你以上既想法

沽空都120%係好多間broker加埋既數
唔係一間
你放入銀行既錢 佢都係借左幾倍出去(存款準備金)
只要無擠提 (貨主唔迫借貨條友還) 去到2046都唔洗還住 剩係還息就得

要還貨所以炒到幾萬蚊一股係個偽命題

fundamental錯就係錯 唔代表唸錯唔可以做岩 但只係你好彩 唔係真係件事發生個原因

sofi用戶一問 因為sofi最高只可以set到500% 如果唔set佢會唔會自動用我買入嘅價錢買番

上限應該係市價嘅10倍？
其實我都唔知
30x時我最高set到3000
34x時先改到3400

到時就真係同沽貨機構搶埋一份

仲講基本面 你幾多歲

你估真係得散户玩？根本大機構都Hold左好多貨，唔係最後點頂盤

sh

係都唔會係呢個關口！E＋網民炒起佢，gamestop 已經解決左財務危機，冇必要！佢咁做好處唔多！WSB班痴線佬友集體放貨＋沽佢，再加埋E＋D short position. 執得

除非政府落 order 或者有人用天價買起收買D gamestop 大戶D股加控制到 話事權

詳盡分析 感謝

有無巴打講下黎緊呢緊個星期既走勢，利伸328蚊本本本

股票唔講基本面？
無所謂既

各有各玩姐

Wsb 最有咩佈曙

樓上班人叫人散水
但自己又唔買
都弱撚智
明既
呢個禮拜搞到你地倉堆正股跌
但見GME狂升又唔敢買
又酸又嬲

其他股之前已經放左好多，今個星期跌反而係大特價入返貨

冇錯 睇淡既如果咁有心得就唔該沽

巴打，我勸你獻醜不如藏拙，冇論點沽都好，點都要借貨沽，邊個沽都要還貨嫁。

重有2020年重講基本面，等兩個可能性，一係你依家讀緊金融系嘅degree，一係就on99買咗幾十年藍籌未發達嘅呀叔。

最後，如果gme最後真係增發股票，我地小小其實冇所謂，但gme 可以真係停牌，因為佢增發股票即係幫班空頭，到時我諗大家都會報復性拋售，就算佢捱過咗呢一波，只後佢好大機會比人再過100% 咁short佢地，被人short嘅原因係遊戲數位化已經好成熟，好小人買實睇game，加網上銷售遊戲主機同配件都好容易，根本營商環境唔明朗加疫症關係，所以個個都short佢。就算佢呢一波又捱過，你估下全美最大毒撚平台Reddit 班人會唔會重幫襯佢？

所以gme增發股票，同佢直接倒閉冇分別。

還完d貨會無左？
一樣可以賣番出市場

真心幾驚下
史上有乜股係破到萬

BRKA 都唔識?

btw...有無人答到我呢個問題定係我理解錯曬

邊會人人識

不如你講下你質低股價點影響到間公司營運令佢破產

邊個會知
知既一早ALL IN

市場上唔同broker/custodian total 有61780000股係借番返沽
無得睇 唔洗公佈點借法 洗唔洗還 幾時還都唔關你事